買中國平安定騰訊好

平安一直穩，騰訊感覺易爆登d！ 2者價位差唔多，中長期邊個好？

700

9988

疫情對保險股應該會有影響？

反而遊戲業影響應該比較細

阿里騰訊美團

去曬 訓身

保險業已經講到明過完疫情肯定多人買醫療保
大陸娛樂行業近兩年都被打壓
疫情影響 令到d人留係屋企 對遊戲業有幫助
但隨時一陣又限乜令